有冇人慢慢已經唔想再幫人

對住朋友 人地只要出聲就會即刻幫手
小事至到大事 做到嘅都一定幫
問意見嘅都會用心答
雖然有時都會因為好忙想推咗人 但最後都會因為唔好意思推咗佢 所以就照幫佢
但到自己想要人幫下嘅時候 啲人都總係搵藉口推推推
又或者係 feel到佢答你都係hea住嘅 搞到唔好意思再煩人地
雖然話就話幫人唔好諗回報 但成日都係咁都幾頹下 搞到愈嚟愈唔想幫人
有冇人都係咁

你係米雙魚座

唔係

雙子？